IQ題 假老衲（貧憎）開post 估一隻遊戲

三頁開估 可以拎tips 會回頭三個問題

遊戲叫咩名?

只會俾tips

sleeping dog
watchdog

留名

幾多粒字

1

蠟（納）

假你老母咩

a貨

Source?

字你都打錯屌你老母

點啊貧憎